［挑機］我敢講你地學校名入面 無一間

係有齊咁多聯賽

德 西 英 中

我中學母校黎

屌你老母留名

屌你老母又開膠post

有幾無聊既人 先可以諗到依個post出來？

元朗牛屎學校

同校喎屌你

岩岩開另一個post
望望下先睇到

你話佢定我呀

Agger

畢業幾年 常常被某老姑婆針對

樓豬好波
駁唔到

畢業幾年 啲老師好錫我

咩科呀

thx

關顧輔導

三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

唔係鬥長名 同學各位